因為工作原因最近會同護士有D交流

之後發現佢地講野個語氣好溫柔
好想隊條jer仔落佢道睇下佢仲會唔會咁溫柔
咁樣諗算唔算正常

正常 我係你就直接女女女埋

咁樣會唔會太激進嚇親人

搵支針吉落你條jerjer仔到

正常

seed

more

咁撚癲

師兄識波

聽日又見到佢了